中國紀錄片系列 投資新領域

投資公司係香港流唔流行

中國巨龍? 屌你老母個片頭

整個國家急功近利 毫無內涵
淨係鍾意炒炒賣賣 目光短淺(包括香港 )
吹水成性 自吹自擂
無論呢個國家硬件發展得幾好 都係一浸銅臭惡俗味

佢地既融資能夠去到化整為零到咁既地步 好impressed
大陸既創業大環境好鼓勵到啲人去嘗試

係咪因爲金融政策寬鬆所以可以有咁既能力 外國監管下無咁易

太寬鬆出咩事個陣閻家鏟

其實我覺得係另類老鼠會。好易中招

monexo